「集思廣益」 雞蛋策略其實仲可行

發夢夢到 其實勇武唔係唔得
但係要明白對抗一班齙牙癲犬
係無可能咁易成功
唯一可行做法係圍完再退 再圍
挑釁癲犬情緒 令佢地使用不必要武力
係有鏡頭下 令佢地惡行無所遁形
先可以有效製造輿論壓力
而雞蛋就係最簡單而且最「暴力」挑撥毅進仔情緒
識衝識退 先係用腦嘅做法
我都好想令政府仆街
但問心 你勇武之餘 都要明白咁唔容易使港豬接受
咁咪同目標背道而馳
各位勇者等你地平安光榮無憾回真正的家
Be water

推

推推

［向三毛五毛學習，分化藍絲第三集］每次活動後鼓吹失敗主義，用活動手法差異分化群眾，零晨留言引人互屌

推呀

push

Push